\def\ncols{2}
\beginsong{Può succedere}[by={G. Carletti -- l. Cerquetti -- E. Munda}]

\beginverse
\[C] Eppure alla fine vinceranno gli ultimi
\[A-] quelli che non ti aspettavi, mai \['F]
\[C] senza ideologia e senza neanche un nome
\[A-] hanno in petto una vibrazione. \['F] \smallskip
\[C]Che non vedi, che non senti \brk e riconosci i suoi effetti
\[A-] ti regala tutto e poi \brk non ti chiede niente
\chordsoff
\[C]corre oltre le parole, \brk butta giù muri e barriere
\[A-] e può succedere, \brk e può succedere.
\endverse

\beginchorus
Che \[C]tutto cambia e tutto cambierà, \brk l'amore fa rumore
\[A-]{e disarma} il mondo quando tu, \brk non puoi difenderti \['F]
\[C]nel rispetto della dignità, \brk di ogni essere umano
\[A-] siamo nati liberi, \brk siamo nati liberi. \['F | C //]
\endchorus

\beginverse\chordsoff
Chi non si sporca mai le mani dice arrenditi
tanto il mondo non lo cambi, mai
questa è solo la paura di non farcela
a noi la vita piace viverla.\smallskip
Corri oltre le parole \brk butta giù le tue barriere
e può succedere, \brk e può succedere.
\endverse

\beginverse*
\[C] Puoi guardare il cielo, \brk che non hai toccato mai
\[A-] se vuoi possederlo \brk in\[G]vece prova a prenderlo
\chordsoff
e vieni a viverlo, //
che non delude mai.
\endverse

\endsong
